法唔法國人生係絕對空虛？

虛無主義否定一切意義
存在主義尋找自己的意義

但最終所有野都係絕對空虛

無人觸摸似廢堆

絕對空虛

純粹空虛

國

重新估值下